保經濟poster可唔可以送比各餐廳張貼

有冇團體肯印出黎，幫手派發張貼

茶記

要搵啲有啲年紀既阿叔阿嬸派

係，義務幫手